% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Szkeleton beadás}

\thispagestyle{fancy}

\section{Kommunikációs diagramok}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Initialisation - Fields.png}
\caption{Mapelements init}
\label{fig:Oneil steps to EmptyField}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil_steps_EmptyField.png}
\caption{Oneil steps to EmptyField}
\label{fig:Oneil steps to EmptyField}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps open Door.png}
\caption{Oneil steps into open Door}
\label{fig:Oneil steps into open Door}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps closed Door.png}
\caption{Oneil steps into closed Door}
\label{fig:Oneil steps into closed Door}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps OpenSpecWall.png}
\caption{Oneil steps into SpecWall with fully opened Wormhole}
\label{fig:Oneil steps into SpecWall with fully opened Wormhole}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps SemiOpenSpecWall.png}
\caption{Oneil steps into SpecWall with semi opened Wormhole}
\label{fig:Oneil steps into SpecWall with semi opened Wormhole}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps closed Wormgate.png}
\caption{Oneil steps into SpecWall with closed Wormhole}
\label{fig:Oneil steps into SpecWall with closed Wormhole}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps Pit.png}
\caption{Oneil steps into Pit}
\label{fig:Oneil steps into Pit}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps Wall.png}
\caption{Oneil steps into Wall}
\label{fig:Oneil steps into Wall}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/ONeil steps ZPM.png}
\caption{Oneil steps into ZPM}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Pick up box success.png}
\caption{Oneil picks up Box success}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Pick up no box.png}
\caption{Oneil picks up Box success, but there isn't any}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Pick up too many boxes.png}
\caption{Oneil picks up Box success, but he already has one}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Put down Box success.png}
\caption{Oneil put down Box success}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Put down Box fail.png}
\caption{Oneil put down Box, but on the Field there is already one}
\label{fig:Oneil steps into ZPM}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Bullet and open Door.png}
\caption{Bullet collide with open Door}
\label{fig:Bullet collide with open Door}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Bullet and closed Door.png}
\caption{Bullet collide with closed Door}
\label{fig:Bullet collide with closed Door}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/BulletandSpecWallII.png}
\caption{Bullet collide with SpecialWall type I}
\label{fig:Bullet collide with SpecialWall type I}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/BulletandSpecWallIN.png}
\caption{Bullet collide with SpecialWall type II}
\label{fig:Bullet collide with SpecialWall type II}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/BulletandSpecWallNI.png}
\caption{Bullet collide with SpecialWall type III}
\label{fig:Bullet collide with SpecialWall type III}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/BulletandSpecWallNN.png}
\caption{Bullet collide with SpecialWall type IV}
\label{fig:Bullet collide with SpecialWall type IV}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter06/Resources/comm_diag/Bullet and Wall.png}
\caption{Bullet collide with Wall}
\label{fig:Bullet collide with Wall}
\end{center}
\end{figure}



\clearpage

\section{Fordítási és futtatási útmutató}
%\comment{A feltöltött program fordításával és futtatásával kapcsolatos útmutatás. Ennek tartalmaznia kell leltárszerűen az egyes fájlok pontos nevét, méretét byte-ban, keletkezési idejét, valamint azt, hogy a fájlban mi került megvalósításra.}

\subsection{Fájllista}

\input{chapters/chapter06/Resources/forditasi_futtatasi_utmutato/fajllista.txt}

\clearpage

\subsection{Fordítás} \label{ssec:forditas}
%\comment{A fenti listában szereplő forrásfájlokból milyen műveletekkel lehet a bináris, futtatható kódot előállítani. Az előállításhoz csak a 2. Követelmények c. dokumentumban leírt környezetet szabad előírni.}

\input{chapters/chapter06/Resources/forditasi_futtatasi_utmutato/forditas.txt}

\subsection{Futtatás}
%\comment{A futtatható kód elindításával kapcsolatos teendők leírása. Az indításhoz csak a 2. Követelmények c. dokumentumban leírt környezetet szabad előírni.}

\input{chapters/chapter06/Resources/forditasi_futtatasi_utmutato/futtatas.txt}

\clearpage

\section{Értékelés}
%\comment{A projekt kezdete óta az értékelésig eltelt időben tagokra bontva, százalékban.}

\begin{ertekeles}
\tag{Berecz} % Tag neve
{21}        % Munka szazalekban
\tag{Lauer}
{18}
\tag{László}
{21}
\tag{Sümegi}
{21}
\tag{Szabó}
{19}
\end{ertekeles}
